沙勇新！當年你祖先比中國人搞到姓都要改埋 今日你聯同共狗迫害我哋香港人 你對唔對得住你祖先呀屌你老母？

蒙古之恥沙勇新溝女都要扮消防 你不如死撚咗佢好過啦

阿SIR扑野要你教？